有咩魚係啱老人家食？

有啲淡水魚又好似好多問題
深海魚又有問題 有冇推介？

八爪魚得唔得，無骨

三文魚

多寶魚

多春魚

鯨魚

余c慢

東星班

好撚高膽固醇

魚柳包魚柳

不如你下次覆之前 自己睇下笑唔笑得出先覆呀

笑唔出

假牙都咬甩

豆豉鯪魚

烏頭

凡係魚嘅魚腩都得㗎啦

汝家池塘多鮫魚

一定係鯇魚

鹹魚

豆是鯪魚

咩魚都得架啦，有魚老人家唔食架咩?

多骨個啲咪唔啱老人家食

老人家lur骨叻過我同你喎

三文魚 有益

多鳩魚